\section{Wykonać triangulację wielokąta monotonicznego: {(4,0), (1,4), (0,3), (0,3), (-2,0), (3,-2)}. Punkty podane są w kolejności zgodnej z dodatnim obiegem względem wielokąta.}

\begin{center}

Lewy łańcuch: \(\{{P_2},{P_3}\}\)

Prawy łańcuch: \(\{{P_0}\}\)

Wierzchołek początkowy: \( P_1 \)

Wierzchołek końcowy: \( P_4 \)

Triangulacja jest rosta: dzielimy przez odcinki \({P_0}{P_3}\) i \({P_0}{P_2}\)

\end{center}
